如果真實記錄片《理大圍城》電狗處列三級，咁央視套抹黑、造假《另一個香港》係咪要禁播？

而家香港造假、洗腦變成政治正確，講真話變成忌諱？

支那嗰啲乜建黨建國系列直情謀反添啦

"電 影 檢 查 審 核 委 員 會 是 根 據 《 電 影 檢 查 條 例 》 而 成 立 的 法 定 組 織 ， 可 覆 檢 電 影 檢 查 監 督 的 決 定 。 該 委 員 會 由 九 名 非 官 方 成 員 和 作 為 當 然 成 員 的 商 務 及 經 濟 發 展 局 局 長 組 成 。"

任何事情，只要見腐乳華有份參與，你就知道，這個事情必會變為奶共、不合理，和像馬戲團。

全中國都知，CCTV除了日期是真，內容全是假

港獨華

推